2016年屈機男領軍大勝, 2018年沒事兒領軍大勝... 2020年....

2016年屈機男領軍大勝, 半年間CCL暴跌15%

2018年沒事兒領軍大勝, 半年間CCL暴跌10%

2020年財經台盟主會係邊個

劏房保安有閪錢找數咩

又黎

屈sir 係連登首席保安司黎， 憂敢無禮

錯，佢正識係上2登比我撚既衰狗

唔怪得老沈可以做盟主咁多年

屈蛇不嬲都有料

騙子廢柴神棍愛康健呢

米sir

仲未搵返放12M樓契既藍罐盒？

麵神

咩料

借緊

屈狗永遠唔敢入黎

邊度有人會借張樓契俾佢影架？

上緊google search緊，比啲時間

迪士尼、Fox確定於3月20日合併，《X-Men》正式回歸《復仇者》

沒巴上水

又扮大佬

影個盒當有囉

有無對Marvel未來動向的預測

百發百中呀大佬

長頭草呂布

屈狗只敢出 更亭文集 自娛，不敢入來了